目前黎講, 你地最大既投資失利係?

美股輸過, 買牛熊輸過, 最衰係放左之後即刻爆升 幾過輸十萬, 最後好辛苦先填番
你地果陣點樣過? 點面對?

買大陸股

初戀

3993
賺20個變倒貼20個

投身股票市場

搞大條女個肚

大家會點改善贏率?

我發覺好多時都係 系統一系統二 既問題
我開始寫緊投資邏輯出黎

明明買岩方向, 幾次都震走左

cover番廿個會唔會好辛苦 portfolio ok?

投胎做左香港人

3800
蝕到hihi跌到0.44個時賣左即日入2662
點鬼知隻2662第二朝停牌到依加
睇黎渣都無

13年重put淫民幣

leverage幾多?

次次都衰FOMO

2662 廿手

你都好亮吓喎

allin?
分散投資是常識吧
唔好諗住一鋪翻身
留得低先至係贏家

輸左 , 之後點改善投資方法?

我主要用MACD + SAR做swing trading 你地點睇?

唔做long 做short

short d signal好短, 好多noise 都幾難做

我依家個trading script係咁做既:
首先開周線圖睇, 用SAR睇轉勢, 用一個直斜線同箱仔, 畫落RSI度, 理解新聞同大致走勢。
數番之前有幾多粒向下SAR, 跌幾多個星期, 同跌幅係幾多。
再開日線圖 同15分鐘圖 做即日trade。

三個圖都超賣既, 咪買隻牛

補圖

做香港人囉

高位買入
而家跌到渣都冇

未至於全副身家
只係將當時流動嘅錢allin咗落去
成個7月尾食唐記包

當年游得太快

全職炒？

冇努力讀書

投胎

1810

1038 長江基建

part time炒, 輸到仆街中

短炒冇發達

咁你聽日將你D分析 反方向買啦

呢個炒法都係輸完, 再睇番自己點解on99, 再寫出黎 ;[
都希望聽下其他人既方法

一個以為可以互相支持既兄弟
卻換來係一個沉重打擊及背叛
心靈飽受風霜，在家中虛渡光陰

你炒即市睇咁長週期冇用
指標唔好睇咁多 壞腦

岩啦
指標有用
咁讀死書叻=首富啦

我睇咁長週期, 想有多一樣野幫我揀買牛定熊姐

如果長週期, 短週期都係想向上, 唔會抵trade d咩 ;[

基本分析我都有睇, 聽Ray Dalio講經濟機器同債市理論。
不過冇咁多indicator既前提下 , 都好難實戰用到。

投胎黎左香港

咁你地有冇d咩方法提高贏率... :(
唉 輸左好多

不能同意更多

月供939

1478

點樣改善投資贏率?

最大投資失敗係決定結婚

民主回歸

睇小時圖 同5分
無你咁複雜
小時圖拉條ema 55 判斷好淡市況

5分圖 bb 加rsi7

勝率7成
主要資金控制方面嚴格，但秘密唔公開

吊買兩隻兩隻都伏到仆街 而加係到壓倉